關sir支持支入一入黎

鐘意負評 仆左我隨便你
最緊要留個名
比我仆返你

6個po啦
唔好叫時事台啦
叫關sir台好冇?

入黎未

唔係只係負評
最緊要留名

碩士生捍衛言論自由被趕出校
同上埋蘋果日報都唔係時事?
利申：關sir睇唔起嘅保安人員一名

無負評喎

個時事
一個po我話鳩知你
6個po啦屌你老母
仲唔夠?
唔撚識集中討論?

poly有校規唔畀講粗口嘅咩?

快手啲
多啲黎密啲手

會員一向出po唔search㗎喇
去站務台要求整理啦

人呢

留名呀
唔想再到佢嘅po

見字請留名

黎啦留名啦

鐘意話我5毛又好咩都好仆埋我都好
留名啦

你唔想睇我叫春
我都唔想睇你講條煩膠

你個po要等一個鐘後先可以再推喇

個13個支持我已經仆左9個
仲有4個

加油單機

多謝你

6個算少啦

都唔做咩野。
唔通我係侵粉又開10鳩幾廿萬個po幫侵侵打飛機??
格離城大民主牆又撚見咁撚多個po?

Poly單野大把傳媒有報啦
好多時一個篇文都一個po

第一個po正常
第2個當佢睇唔到算
第3個唉都算
第456789個想點呀
叫關sir台啦

我都可以咁
關關比人踢出校 慘
關sir係學生第一滴血
關bb係人民英雄
關sir到底有冇做錯
......
屌你老母

關關支持者入黎未

扑